突發 明日十點HA去特首辦

陣線live啱啱宣佈話想同林鄭公開對話

睇下佢會唔會聽日出嚟

到時Popo會唔會出嚟打人

係擔心未行到去

已經畀人打

放曬催淚彈

最好搵幾個大牌醫生行頭

其實算唔算係一個好策略

佢唔傾就係擺明冇誠意
之後政府講咩都冇用

佢肯傾就迫佢封關

打傷晒,到時想復工救人都救唔到

傾你老母 冇野好傾

做多左，保留實力繼續罷工，佢自然會搵你，你去圍佢一定打到仆街

要傾 琴日傾左

有保留

6800 60926 安全帽

似係求佢 多過罷工威脅佢

On9

又俾個主動權政府

對家冇人性~ 擺明有幾多人死佢都唔跪 就算到時去求佢都一定唔會見
但至少可以等藍屍睇下佢地政府既真面目

成日主動去醫管局 又去禮賓府
罷工個「罷」唔係應該「罷就」「罷了」
乜都唔理 世界末日都算 直到等對手肯搵你傾咩 ？

唔好送頭啦屌

醫護真係唔識談判

黑狗實打鳩啲醫護 ...